我終於明點解其他國家嘅人唱國歌會激動

講真之前細個唱義勇軍進行曲都係hea9住唱唔知唱黎做咩

但係見其他國家嘅人唱國歌都好嚴肅or少少激動
我心諗洗唔洗呀

但係宜家香港有終於有自己嘅國歌加上個mv

呢三個月發生嘅事跟住啲音樂係我嗰腦到閃過
每次聽都想喊

終於開始理解點解其他國家唱國歌會激動
我諗呢啲就係歸屬感

多謝爸絲寫左一首代表到香港嘅歌

最後
光復香港 時代革命
終有一日可以一齊係煲底除面罩唱國歌

真係每次聽都想喊

希望啲人唔好再話歌係冇用

頭先係大球場唱真係眼濕濕

個mv都真係功不可沒

首歌好有代表性

每次聽都好感動

香港人終於有國民身份認同

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

呢幾日首歌一直喺腦海度loop
早幾日去發夢 發到一半響起左呢隻歌同周公一齊唱，啲眼淚係自己湧出嚟

國民教育講得岩
聽國歌真係會流眼淚

同行兒女 為正義 時代革命